［警告］分化撚全面進場

雖然我係P牌第一次開post，但希望大家可以聽我講幾句

經過今日港島九龍兩條線大遊行，有好多人都屌班港島撚為左個畫面靚，搞到手足比人圍捕，經過今日之後都知道港島大遊行係行唔通，因為班狗實封死曬，但學班狗咁講 做法唔完美，但可接受要改善。

同埋入夜後不斷有分化撚開post話前線手足失控，亂咁幫人裝修，想引起罵戰想和理非割席，重點佢地係想令人覺得前線手足真係冇理智 試圖想造成暴徒既形象 求求大家唔好咁易比佢分化到真心做錯左咪道歉再嚟過 而家都過去左追究責任嚟做乜，不如試下做好啲文宣好過喇，執著喺邊個錯先有咩用，大家一齊改進唔係更好咩，相信前線手足係有理智 核爆都唔割唔係得個講字，希望大家講野語氣要好啲，記住黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯 不分化不割席不篤灰，求下大家唔好再鬧交，睇到你地比人引戰鬧交好傷心好心痛

以上純粹係個人推測，政府想將示威者雕塑成暴徒既形象，令同路人都開始分化，大家唔好真係咁傻豬真係比人講一兩句就割席而且希望手足們都好好記得天琦話既話，唔好比仇恨支配自己 ，知道我地既手足心入面都好善良好可愛，唔好再鬧交喇好冇，一齊諗下聽日同下一步有咩計劃。

我可能打到1999文筆好差，大家唔好介意，打編野想你地唔好再嘈交，手足齊上齊落，唔好比林鄭班狗得逞，如果睇曬我依個p牌仔打既野真係好多謝你

約定你地喺煲底除罩相見 愛你地

推

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

不分和勇

推

唔好俾人分化

和勇合一先會贏

推！
好多可能係popo或者五毛嚟分化！

分化撚襯香港人上哂街唔得閒上連登
就鵲巢鳩占

死仆街

P牌推唔郁大家幫我推下

警世

啱呀 一定要和勇合一

大量post同時製造分化內哄散布失敗主義, 唔好俾仇恨掩蓋理性思考分析, 諗清楚你嗰五大訴求係咩, 唔好俾人亂帶風向

啱呀，話前線失控啲post上曬熱門，啲人係咁互屌話邊邊錯邊邊啱真係有錯咪改。真心POPO前線失控至真

對家轉玩法 有大型活動唔再DDOS
轉做分法撚全面進場控制連登

講得啱分化撚想喺連登度製造恐慌
我覺得今次係中共直接指使
做到好似813機場咁
但係我哋有信心可以化解得到大家加油

完全同意次次出親去成個連登同現場真係平行時空嚟

熱門勁多帶風向指責前線，入面係咁互屌，講話不分化轉個頭就比人引左去鬧交

只要覺得係分化post全部入去負評 + 不推文回覆

最近勁多分化撚，引啲人捉鬼同割席

推！

自推 x 10
繼續推

多謝你